【要走一齊走】《義士》MV發佈 香港人抗爭到底！

片：

《義士》
改編自：《無賴》

主唱：柒菇碌叔叔
作曲：李峻一
原詞：李峻一
改詞：梁夕
混音：挽歌之聲
MV：美國鬼才
鳴謝：師姐

太理想的廢青 很喜歡夢遊
曾害怕建制中 做扯線木偶
地厚跟天高不顧 越去關心政治
越發覺不甘放手

盼各位可覺醒 艱辛一樣行
沉默裡惡法推 絕不要習慣
暴政中堅守真理 直到伸張正義
目標不撤不散

為自由連繫上有志的眾人
此際揭竿不再等
全憑同路手足聲勢極近
漆黑裡面抗爭

重重難關不怕 要走一齊走
十面八方埋伏都照舊
陷陣與衝鋒一對手 燒傷擦損後
望見尚有這批戰友
危急之際 要走一齊走
立定決心明日怎荒謬
上善似水一般勇敢 心血繼續流
暴政未撤永不死心 始終戰鬥

沒結果都遠征 當初失樂園
原諒我每看到 稚子眼在轉
念到他棲身之處 就變得很決斷
未肯失去打算

為自由連繫上有志的眾人
此際揭竿不再等
圍牆前面雞蛋添上烙印
推翻以示抗爭

重重難關不怕 要走一齊走
十面八方埋伏都照舊
陷陣與衝鋒一對手 千瘡百孔後
望見尚有這批戰友
危急之際 要走一齊走
立定決心明日怎荒謬
上善似水一般勇敢 心血繼續流
暴政未撤永不死心

曾經講過 要走一齊走
義事壯舉同伴怎會漏
就像有堅貞的雨褸 披於眾身後
在接力寄語的戰友
門關一剎 要走一齊走
合力記得存活的感受
上善似水一起抗爭 沖碎那石頭
為約定見證的一天 不屈戰鬥

呢首歌歡迎大家瘋狂cover ，遍地開花

撐

今朝聽電台，有巴打被問到「釋放義士」作為與政府公開對話前設是否合適，我希望所有人都揸緊個理念。

Q：點解釋放被捕人士係我哋嘅訴求？

特區政府已經承認修例爭議係施政失敗，而示威者嘅行動全為指出政府錯誤，期望撥亂反正，實為正確之舉，理應得到平反。林鄭為首嘅特區政府既然承認過失，承諾日後虛心納諫，就應該先釋放因勸諫今次事件而被捕嘅人士，以表示並非講一套做一套。

Q：示威者如果觸犯法例，難道唔需要負上法律責任？

首先，至今為止大多數示威行動都以和平方式進行，相反香港警察係傾向使用暴力嘅一方。6月9日，香港歷史性103萬人和平上街，特區政府視若無睹，不肯及時承認錯誤，充分向市民表達和平上街係並無作用。故此，其後引起嘅升級行動完全係特區政府一手造成，當中所帶來嘅破壞同損失，特區政府需要負上全部責任。政府如果唔釋放被捕人士，就係妄圖製造寒蟬效應，令日後市民唔敢再為正確嘅事發聲，亦等於反映特首所謂道歉言論只為暫避風頭，實則爭取時間打壓異見人士，並非真心尋求溝通對話。

我無嘢講

歌詞真心改得好

呢首歌歡迎大家瘋狂cover ，遍地開花

連COVER都要遍地開花

推

歌並不會帶來勝利，卻可以鼓勵人心

好撚好聽

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

毋忘義士

推到上精選

釋放義士

正啊夕巴

梁夕大師真係好高汁

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

push

諗多咗

都係叫返夕兒做夕兒啦

好聽
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

繼續五大訴求 唔好淨係打支線
我無嘢講

踩

正

精選喇喎

睇字都想喊

精選

有著胖虎一般的歌喉的我只能輕輕一推

第一句已經喊咗

巴打唱得好好聽

眼濕濕

聽到有唳

掂

啲詞改得好到我無野講

高質

要走一齊走

屌

撐！

起雞皮

繼續我地不屈嘅戰鬥。

喊咗

睇到眼濕濕

Push

好感動

想喊

唔好意思，我聽到中間已經喊左

推推推

Send返比鄭中基Cover

搞到我喺巴士眼濕濕

一唱到要走一齊走 就喊到停唔到

聽完想喊😢

推到鄭中基唱

喊撚到停唔到

睇到想喊

喊左

給予心灰的戰友，我會同你繼續行出黎

好感動😭

聽到起晒雞皮

堅感動

香港人加油

香港人加油💪

每次聽到要走一齊走都好想喊

睇MV又睇到喊

不得了

聽到副歌就想喊 真心感動左

要走一齊走，一個都不能少！！

鄭中基肯唱既話即刻itune買哂佢d歌 d詞好正

番緊工。。唯有腦海播住先
辛苦曬

啲詞好好，好啱音

啲詞準到
持續懷疑夕巴係林夕分身

聽到眼濕濕

重點係，公安條例係惡法，喺深圳過㗎

推到暴龍哥見到

好撚好聽 不停loop

喂你地唔好咁懶好喎
連登正皮仲多過youtube like

好正

今天我

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌 好撚好聽
又聽到喊

一聽到「要走一齊走」好撚想咸

下次唔撚係巴士上聽

推握推推

屌，聽到「要走一齊走」… 喊咗

要走一齊走
呢句野每一次聽番都眼紅紅

遍地開花

入到Chorus起曬雞皮

要走一齊走 好似有d唔啱音

詞寫得好好

係地鐵 係心入面唱咗成首 最尾個段忍唔住喊咗

門關一剎 要走一齊走
合力記得存活的感受

加油大家

推呀

催淚彈啲wide shot 仲勁過電影

夕兄

我無野講

要走一齊走~~

夕大師，屌你咩咁高質，返緊工架，係咁流馬尿

靚聲要走一齊走

我冇嘢講

題外話
封神榜幾時唱埋

今晚返去錄cover
句要走一齊走聽到起撚曬雞皮

推！

正bo

屌 忍唔住喊
要走一齊走

同意
五大訴求 未有一項成功

推
有點點感動

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

高汁

有冇純音樂，想Cover

想哭

想聽鄭中基唱

催淚彈

大家港島收工既，希望大家可以去鞠個躬

大家加油，唔好鬆懈，未完呀

未聽先留名

聽到想喊 辛苦各位義士

推到上勁歌金曲 第一位 OKAY?

哇 感覺到仆街
癡線
好催淚

留名

高質，推!

推
有聲

推，太感動

曾經講過 要走一齊走
義事壯舉同伴怎會漏
就像有堅貞的雨褸 披於眾身後
在接力寄語的戰友

喊左

柒叔

每次聽番立場姐姐訪問立法會妹妹嗰段都會喊

一定係架夜巴打做嘅好事

加油

睇字都喊左 唔敢係街聽

多謝巴打

為約定見證的一天 不屈戰鬥

其實你啱

多謝剪片巴打揾到咁嘅footage

鼓勵人心

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

推推推

好撚高質
要走一齊走好撚催淚

我愛大家！！！

支持

我冇野講

Push 聽到眼濕濕

感動，推!

聽都想流馬尿
唱果位真係好忍得

sor 聽左頭幾句啲眼淚好唔爭氣跑出嚟

PUSH

好高質
要走一齊走

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

推你老母十萬九千次

喊到傻

推香港人加油
要走一齊走

條片有催淚彈

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

好聽

歌正詞靚聲好聽

繼續推

幫手推 聽完加返士氣

柒叔叔我黎支持你

喊到豬頭咁

小弟劣唱
我無嘢講

好歌一定要推

一推再推

有人咁問 我照答先

無人推

望住今晚個月亮，諗起以前嘅嘢又覺得好難過

分享下

一於呻佢老母